我們必須比勇武更勇武，才能救到大學裏面的學生。

警方一直包圍理工大學其中一個原因係因為佢哋深信大學裏邊匿埋着嘅就係 咁呢半年來周圍搞事嘅勇武前線 但其實佢哋根本係手無寸鐵嘅學生或者係入去參觀心儀大學被困 我依家返學都係犯法嘅咩點解唔俾人哋走？

警方就係一直想困住入面既 所謂勇武派 唔比佢地走 去令到各區出現既開花事件 停止

咁但係如果我哋呢班抖緊自由空氣既真正勇武派 行出嚟證明俾政府 警察 睇佢target錯人

咁會唔會換來學生嘅一線生機呢？

根本上佢係想做嗰條數就係話佢已經將全數暴徒捉拿

對唔住呀SIR, YOU WERE ABSOLUTELY WRONG

我喺度呼籲大家千祈唔好攻擊紅色企業 唔好攻擊360 安份份呢喺屋企 千祈唔好周圍破壞各區開花

推

或者咁囉今日7:00有集會 唔好比我見到 大批外面既手足 大批街坊 一齊表演乜嘢叫做勇武 後果自負

黎明行動必須繼續
全香港進入戰爭狀態

後果自負

我想講一句集會人數多 係警方嘅眼中 唔代表乜嘢

但當大批人一齊攻擊一個城區 令到嗰啲企業家商家經濟受損 佢哋就會怪警察點解唔好好守護呢個地方從而比到壓力佢哋

我哋人好多但係人好乖安安靜靜咁行完呢條路一陣間返屋企繼續瞓覺咁有咩意思

「我哋唔可以再喺度盼望奇蹟發生我哋應該要行出嚟創造奇蹟 ..」呢句說話好啱聽大家覺唔覺 今晚七點希望見到大家

Morning Sir, 勇武咪俾你地捉晒囉， 香港暫時冇勇武喇！ 大學入面得番學生，你地軟禁學生，等天收啦。
香港好平靜喇，我地呢個星期黎個大總結啦，究竟警暴有幾離譜，中共有幾無恥。

咁樣既話你諗唔諗到方法幫學生

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

狗屋 是 春袋

只有面對面攻打黑警，才有救人的機會

武力不對等

我地只能用經濟 + 國際輿論

我既方法係拎poly人黎做區選籌碼， 我要麥美娟輸，因為得佢可以大大力屌林鄭。林鄭就最驚佢。

除非有人可以整到一大批 弩

50打1個，150萬夠了

今日18 區選24 同埋輸唔書贏唔贏呢啲唔係一個人話事而係好多選民選出黎 如果我哋唔係追求緊呢樣樣嘢嘅話呢201四年點解要有雨傘革命

起底先

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

其實係但係我哋敢唔敢呢 所以我呢半年一直講緊話如果我哋真係暴徒嘅話警察一早死晒

個政府係冇春袋，因為乜鳩都切晒俾中共

敵進我退，不要送頭，區區開花